倒追A0男唔通真係咁難

前年我仲同ex一齊打LOL 後來佢帽左我分手就少玩左好多
A0男係之後LOL同公會識 佢見我有D觀念就帶我打
就咁樣晚晚打下打下 吹下水 漸漸發現佢其實好真誠 gentle 聰明
但對感情就成碌木咁 我有講笑問佢你想唔想拍拖呀
佢就話想專注響自己工作先 我聽到之後雖然灰心左一陣
但如果佢係咁隨便的人 我都唔會咁輕易愛上佢
後來我成功約到佢出黎打邊爐!
食完仲散咗一陣步 老實說 我好珍惜呢啲輕鬆對話既機會
會見到佢兩條眉郁下郁下 聽到佢講口頭禪既樣 成晚都壓唔低自己上揚既嘴角
雖然佢唔靚仔 唔係有錢 唔大隻 但大家輕鬆既相處令我個心覺得好安定
喜歡同佢談天說地 聽佢講佢去過既地方 我又會笑下佢 講下有趣新聞比佢聽
我唔想太chur咁追佢 而且女仔應該要有自己既矜持!
請問應該要點追?
利申絲 唔洗問咩互射左幾多次

lol幾時有公會

sorry無講清楚 係朋友私下開ling group咁樣

騎上去就得啦

前年我仲同ex一齊打LOL 後來佢帽左我分手就少玩左好多

個時仲有無得閑約下炮?

仲試唔到你條假膠
lol係真係有公會喎

有時真係會冇向果方面諗
試過比哂燈號都會GET錯
有時候可能直接講或者直接做會效果好D

都話左唔是gay

好難無啦啦騎到...

無啦 好馬不吃回頭草

咁我係響line group公會識既

但我咁快就告白會唔會嚇親佢

你咩牌佢咩牌

佢同屋企人一齊住...
同我都唔敢無端端去人地屋企

叫佢上你屋企煮飯仔

我金佢鑽 你肯定好叻 唔好笑我廢ok?

幾時帶我上分
小弟好辛苦先由鐵1 升上銅4

我都係同屋企人一齊住 帶男既番去佢地會好關心我感情生活

點解一定要上屋企...唔可以出下街先咩

你幫我追到佢先
你肯定係菁英扮新手ga!

樓主一定係玩開個啲臭閪nami
之後個鑽牌男仔就開分身帶佢升

追我啦
利申冇牌

打多D機 借D意flirt下佢
約佢出街話以後想你打Ad我打sup, 你做jungle我做buff
差唔多得米時dup哂你身上既裝 推佢座塔

咪搞人啦死gay佬

其實我無打台服

食仔不外乎3樣野
靚女 身材 性格

上屋企打LOL

我打support...佢就五路都玩

我心有所屬了諗起佢都會笑

嗚呀 你做JG我敘BUFF會唔會太浪漫
我記得佢 今晚同佢講先 哈哈
我都好想得米呀 但唔想太快

唔係gay

鐘意打機嘅人就緊係鐘意留係屋企架啦，緊係約係屋企玩

你自己唔係A0就咪撚搞柒人啦

唔緊要呀
我普通樣 普通身材 但性格應該算好...

屋企得一部電腦同網速會唔會卡

但好似太急咁 叫佢上黎我屋企打機 佢都唔會信啦

我自從同佢打機 連朋友約食飯都少左去
靜係想晚晚聽到佢把聲
雖然我有時troll佢會罵我 但依然好開心

我唔係 不過我好認真對待感情

如果我無啦啦同佢講 不如黎我屋企打機
佢第一個反應肯定係問我 得一部 你玩定我玩...

搞笑咩 一部電腦點交流LOL 交配就得

一人一隻手咁玩

可唔可以問你做左D咩黎追佢同佢有咩反應?
BTW祝你早日同到心愛既人一齊

佢玩鍵盤你玩滑鼠 正

我都覺得呢句好可愛 哈哈
你試下今晚同佢講 睇下佢咩反應

冇圖你講乜都得㗎

佢有意就超簡單

慢慢黎 等佢知道你對佢有意。再慢慢進攻

有比賽就可以圍住黎睇
無比賽只會比佢笑我操作廢

得米記得上黎講

嬴唔到佢會唔開心 佢超認真打機

講真矜咩持...
宜家你想人地同你一齊，人地宜家明顯未發現到啦...
好心就再比多啲signal人地啦
唔係人地點知自己有得選擇
就算人地真係唔鐘意你既咪大方少少做返朋友囉
鐘意你既你自己feel到啦唔洗大家再教

佢肯定會話我troll

唔係處就放過人啦，人地青頭要配處女

係架 但我同佢都只係普通男仔同女仔 無咩特別之處

唔咁玩你點埋佢身阿
比機會你痴下佢比多D信號

請問點樣知道佢有意定無意
我唔想佢因為感動而同我一齊
我想要係兩個人互相欣賞相愛

人打機就搵錢食女 我打機就單機 公平咩

我有特登食飯同佢坐埋同一邊
仲夾左D野比佢食 佢會唔會get到..

我終於推到座塔，我突然諗起我隻Ad，我覺得好難過，我始終認為推完係呢到既應該是一對。

好但我好似離得米好遠 不過絲打可能就快成功

ad，不如我地由頭嚟過

我並唔希望ad趕快返生起來，他死左既果段日子，是下路最快樂的時光。

你都講得有道理
如果我約佢去睇電影會唔會chur???
嗯 我都有心理準備 就算佢唔鍾意我 我都可以step back
但我好想爭取下

我一直以為我同佢唔一樣，但原來漏兵嘅時候，所有人都一樣。

我覺得可以搵下有咩共同興趣先
你對marvel有冇興趣？我覺得算係一個幾好嘅機會可以約佢去睇啊
就算佢睇左都可以二刷嘛
佢冇興趣就冇辦法

但一見到佢我已經開始緊張 個腦function唔到
再貼咁埋我怕打sup行左去top都似

一個人可以唔食頭，但食兵就扮唔到，禁tab一睇就知道。

巴打多D留意身邊的人入下公會

行行下拖佢手????

同佢講做佢隻buff攬住佢

喂 點解你咁浪漫的
一直以為我跟AD不一樣，原來推塔的時候，所有的人都一樣。

做咩你咁sad呀?

柯南

我就快笑死 絲打同英倫風都好有創意

直接d 問佢幾錢

都有啊! 等我今晚問佢想唔想睇先
好怕佢睇左

這些機會不是屬於我的

喂，你望住我條兵線呀。
點解我要望住你條兵線？
淨係望一分鐘。
夠鐘啦，講啦。

29號，4月29號。2019年4月29號夜晚6點前嘅呢一分鐘你望住我條兵線，因為你我會記得呢一分鐘。由依家開始，呢一分鐘你波兵已經漏左，呢個係事實，你改變唔到，因為啲兵已經死哂。下一波兵我會繼續推

睇就睇左 不過係呢個連登post

係咪處？

佢會唔會覺得好突然 唔識比反應

你係事主？

可以啊! 分享你地點樣一齊 一定好sweet

追我仲好啦
利伸:宗師 但係我覺得你係假膠

以前我以為有一種jg一開始就識gank， gank到FF既果一日先食野。

邊個俾人問想唔想拍拖會答想呀想呀 成隻狗公咁
正路都答專注工作費是柒啦

喂喂 係line!line識ga!

佢唔係D咁既人

攤牌啦柒頭
唔好搞到咁複雜
毒撚唔明架

唔好咁快放棄嘛! 你唔去試就一定無

我都好怕佢會睇到呢個post 不過據我所知 佢係唔上連登的

多謝巴打

就算你係菁英 我都係喜歡鑽牌既佢

你又講得岩
請問點先會問得婉轉D...

其實我怕我地進展得太快 會嚇親佢

但你係

怕乜姐 鐘意就鐘意
邊有話快定唔快

好啊! 你比你ID既字頭我 廢事認唔出邊個係你

如果有多一隻藍buff，你想唔想同我一齊食

我真係絲黎
同巴打可以多D去趣班識下人呀

唔好意思 我都唔係

搵唔到咁你add我啦

如果佢只係對我有好感 仲未到鍾意
我咁快就告白會唔會嚇親佢

巴打想我對住佢唱???我有D五音不全...

你太樣衰忍唔住friendzone咗你啫
你對住個樣衰仔想追你都話 自己都識話唔想拍拖住啦

世間最痛苦的事莫過於等待，我不知道ad 等了我多久，我一直以為我不會再有機會見到ad，突然間，我不知道該怎麼開口，不知道怎麼講第一句話，告訴她，推路啦仆街。

我唔識同女人溝通 毒撚性格識唔到女仔

唔知道由幾時開始，所有人都去哂中路。top喺中路，jg喺中路，連我隻ad都喺中路。我開始懷疑，下路座塔到底仲使唔使要？

試下問佢如果打打下上路 我上黎gank推爆座塔會點
之後再問佢如果打打下機 我上黎你屋企推你落床會點

每個人都會經過呢個階段，見到自己隻打野，就想知道打野食左幾多野。我很想告訴他，可能睇左之後，你會發現一隻都無食。

知唔知jg同ad有咩分別？ad越食越多兵，jg越食越少野怪。

一個人廢，你carry佢就得；但如果一隊既人廢，你就要做很多事情。

line你老母group咩 香港多數用telegram group台狗先用line

想問而家ez出三相定冰權好

FF完聽日就準時返工啦

其實了解對面jg唔代表啲咩，人係會變。今舖佢開紅先，下一舖可能就開藍先。

其實巫妖都唔錯

變左打機po

[/member]你講既人咁似我既
我都係a0比人倒追
比哂信號都唔知 問想唔想拍拖就話單身好[/member]

話返佢你仲粗

有冇諗過人地係對你一碌木同埋淨係對你講想專注工作已經好婉轉咁叫你唔洗諗仲想追人
加上話分兩頭，今時今日好多友仔鍾意扮A0溝女，實則係a380臭貨建議樓豬唔好咁傻

慢慢等時機，比佢習慣下同你一齊出街先

其實咁咪已經係好嘅開始 你想追求嘅 係細水長流 唔洗急 慢慢黎

咩牌?

我以為會同sup在雙下好耐，就像一架加滿了油的飛機一樣，可以推好入，點知sup中途會打野

呢野試探

如果我地有7成水
咁飲水係咪gay

巴打好似開始無貨

笑到仆街

係

英倫巴打我認得你

個男仔知唔知你o既過去先?

5月1號約佢去又一城睇比賽再出街

最近身邊有個A0男仔friend出左pool
佢女朋友日日係咁同佢講pickup lines

利申：我的朋友不是我

其實都難架
有得咁上下年紀 條件又唔差嘅A0仔應該都幾揀擇

奉勸樓主唔好chur追
接觸多啲令關係close啲
等時機成熟俾下signal就夠
女仔做主動真係唔係好棋

你追我 試下先

Agger
從前做主動都唔係好事

好撚快你就會話悶，然後就散啦，根本人地就估撚到你

唔好搞鳩人，你上左鑽先講

智商壓制

直接表白啦柒頭

GAY

突然諗起上年約追緊嘅人去睇暑假個王者回歸賽（上年陣容好正）
跟住佢放左我飛機

不過佢依家係我男朋友

樓主都可以約下佢去呢啲

打個機休息下就有

好sweet呀
溝a0真係需要耐性 希望你打動到佢

JG通常都會讓buff比隊友
姐係佢執完你幾劑之後就會叫啲fd同你玩3p

屌你 笑到仆街

試下單獨約出街，出多幾次就表白啦
唔係佢一世都唔會知樓主你鍾意佢
只會當你想識朋友

樓主一定好染

毒撚打機仲係得個鑽石 仲叫聰明
LOL 菁英 S3~S9

試下咁講
如果你係伊澤瑞爾
我就係塔里克

佢用ad克黎斯坦你就做佢既sup
然後一開場就話
插我先啦

用索拉卡就話
過黎我餵奶畀你

佢用ap你就話
想試下你支巨型魔棒

然後中期遊走個陣就話
可唔可以face check下我個三角草

軍團嚟

這些機會....

無玩台服唔知
但係韓服真係公會黎

Gay

我會答 你唔係我杯茶 sorry

放鬆D 其實女仔都係人姐 哈哈
同勇敢D 唔洗怕佢地唔鐘意你
支持巴打

我有時打AD會係咁同佢講 守唔住啦守唔住啦 救命呀!!!!
佢就會:你守得住架啦
巴打提議好好啊 可惜我地兩個都好少去飲野

我尋晚同佢打機 講左你做JG我做BUFF
佢:...(安靜地認真打機) 然後馬上食左隻buff再反野

都唔係既 入面都有一半係香港人
d stickers都幾可愛啊

準時扮工中

點解你地收埋咁多gay圖

歡迎討論

應該唔係你
佢尋晚呢個時間仲開緊會
不過佢係點樣追你架?同你有咩感覺?
話單身好 都係未等到岩既人?

飲飲下水濁親巴打啊 我以後唔可以直視troll呢個字

早

可能真係咁 不過!佢尋晚問我去唔去睇電影
咁算唔算係比signal我
同我都幾肯定佢係A0 學AE86講句 條友真係唔識ga!

係唔係要變成佢既習慣

嗯 我都覺得係而家咁速食既時代 我想慢啲 慢慢瞭解
唔想我心急而搞和左同佢既關係
昆德拉都有講 緩慢的程度與記憶的濃淡成正比

係唔係個女仔做得太subtle
巴打 佢做過啲咩令你想/唔想同佢一齊?

我廢廢金 唔好笑我

喂喂 我睇到ga!

絲打就係倒追成功既例子?

點解我唔明...

哈哈哈 好Cute啊! 個女仔一定好無奈
個陣我咁咁咁你都無feel架咩??

我未覺得係合適既時間
所以唔會上佢屋企

我有同佢講過以前既事 連ex個id都同左佢講
佢:好想加佢黎隻揪
我:
不過講到過去 我細個有D比人遺棄既經歷 影響好深
有一次咁岩同佢講起 佢聽完安慰左我好耐 好warm
好似個心都輕鬆左好多

絲打都唔好放棄啊! 我都支持你

但我會掛住偷睇佢個認真樣
佢問我比賽既野 我口啞啞都似

巴打有無啲lines比我學下?
BTW祝你朋友天長地久
你都唔好灰心啊! 無喜歡既人 可以充實自己先

所以我都好努力做好自己
佢讀dr.我先讀緊pt master
我都唔想chur佢 希望順其自然 但都想靜靜雞幫慢熱既佢加熱

唔想對住佢以外既人flirty

會唔會係佢get唔到你想做乜

至少對你唔抗拒 好事黎

佢講好想加佢黎隻揪都似有D野

絲打唔好傷心啦....
可能只係大家timing唔岩 不過都可以做朋友ga!

而家打左成年機都唔覺得佢悶
反而愈黎愈覺得佢好bfable
因為佢好黑人憎得黎又好可愛
串串貢個得戚樣 笑死我

我都好想秀一波操作 但成日都變左troll佢

我唔敢啊...怕佢唔喜歡我

我諗我會告白既 但應該再觀察耐少少少少先...

笑咗

心態幾好加油

追追下post有啲羨慕

佢臨時唔得閒? 咁你有無嬲佢
睇到 而家係你男朋友又成件事變到好sweet

人地男仔唔通咁直接咩 而且你唔係明追 咪扮傻乜都唔知囉 等你知難而退

你又知佢唔係

會唔會約佢去特別既地方食飯好
我想問下巴打 男仔會識個女仔幾耐先friendzone佢

我真係普通樣

令我覺得佢聰明既唔止打機 而係佢待人接物
巴打大神

我而家響個腦讀出黎都開始短路面紅
尋晚講左句你做JG我做BUFF已經好大勇氣

巴打都會搵到自己既幸福的

你已經嫁左比佢啦???!?!!?!?

代答一下
啱條件嘅永遠唔會friendzone
所謂friendzone係因為了解完神秘感冇咗之後
發覺對方真實嗰面並唔係咁適合自己

早晨啊! 咁早起身 都係扮工人仕?

個陣你點樣同佢告白ga!

我尋晚打sup佢打jg
我行到一半: 我有野想講比你聽
谷左幾秒面都紅埋講得勁快 你做JG我做buff

咁我下次同佢睇戲就可以同佢share爆谷黎食
會唔會好明顯

我都好希望有"Unspoken thing"

唔洗告白 出多幾次街好自然就互相認同男女朋友關係

忙，留個id返去add你?

好 我加油 巴打都要啊!
佢岩岩訓醒了

原來係咁
我仲好怕係識耐左會無feel咁
有時我會諗 我唔想迎合佢而改變自己性格
唔想因為令佢喜歡我而無左自己既獨特
但會為左佢而睇本來唔睇既期刊 會努力研究新既戰術
努力打配合聽call
咁樣到底係好定唔好我要唔要做多啲

如果感情係因為新鮮感而開始嘅
咁呢段關係唔會經得起考驗
同埋真係唔好為咗迎合人去改變自己
咁唔單止唔會令人鍾意自己（冇個性）
反而會養大咗佢嘅胃口
到有一日你唔再乜都遷就佢嘅時候佢就會覺得冇癮

投其所好係可以嘅 不過適可而止就好
重點係令自己成為值得人去愛嗰個
而唔係單方便付出令對方覺得要對自己負責

我係男既聽到覺得你似搞笑多
約佢出街 多D身體接觸睇下佢抗唔抗拒先
情到濃時flirt下佢 講黎緊我未來既路 有你同我雙下路咁打落去就好
講到咁白 唔會唔明啦

你知唔知對方係唔係gay架？

有次個女仔問我朋友鍾意咩類型嘅女仔
我朋友答佢鍾意sporty嘅（但個女仔唔做運動）
個女仔問佢點解
佢就答因為個女仔成日會running through his mind all day

邊有咁快....
我嘅意思係佢觀察咗我一年先敢追我

佩服巴打 對感情好有自己既睇法
我覺得感情係理解 信任 同明辨是非既支持
曾經 分手之後 我既motto係trust no one
但響同佢相處既日子中 慢慢我又見番呢個世界好既一面
依然有人值得信賴 同佢有種有思考過既樂觀
曾經有人話過Everything you wanted is other side of your fear
無錯 我害怕再過無法信任人既日子 害怕自己自怨自艾 放棄生活
但感覺係只要同佢一齊 我就有勇氣去面對生活可能遇到既困難
有熱情去過好每一日 可以因為佢而成為更好 抱有赤子之心既人
所以 我願意為佢而改變 因為佢值得
但改變唔一定會令我處於卑微既位置
因為我知道 先要珍惜自己 先可以再講愛人 愛人如己
我可以為佢改變我既習慣 但唔會改變我既原則
而其中牽涉到既尊重同愛護 亦都係我我響佢身上見到既特點
縱使我響佢專業領域/打機未必夠佢勁 但我依然會為此而努力
令自己可以成為同佢比肩既伴侶 而唔係一個只懂付出 打著愛既名義勒索既人

單獨食飯個陣 我有摸過佢手臂一下 佢又無縮開
如果有朋友在場佢又會縮開WHYYYY
同有次坐地鐵 佢將我個頭挨左落佢膊頭道
話咁大個人肉枕頭你都唔訓

我又觀察過 又問過 佢應該真是唔gay
不過無人係100%straight/gay既

2000iq

好撩好撩 我今晚再問下佢先!!!
但你個朋友都鍾意個女仔既??

我都好想佢主動啲
我見你個名以為你嫁左啦 哈哈

得米囉喎

但我同佢都食左幾次飯了 點算

咁大個人仲玩LOL
你哋唔好生仔

仲係唔係處, 唔係處就唔好搞9人啦

絲打好識諗今時今日香港地咁清醒嘅女仔真係買少見少

祝你搵到幸福

見你話佢主動問你睇唔睇戲 又比個膊頭你挨
好明顯啦
唔洗點算

加佢嚟隻揪嗰句 有啲嘢
我見你話佢俾你挨 其實都大機會ok呀？
除非佢係player啦

喂喂 都話我睇到ga!

係呀 佢唔舒服所以冇去
嗰陣緊係嬲唔落

希望你同佢以後都可以咁sweet

咁我係唔係應該唔好chur佢...
等佢決定佢下一步要做咩

咁請問你會做D咩黎娛樂?

唔會啲爆谷咁大兜
你大膽啲汽水都可以share飲

睇柯屎post相認

樓主你好識諗

同埋我見好多惡意/負面comment嘅人你都仲可以好真誠咁覆佢地
俾著我會火滾唔理佢地
樓主應該好好人

愛的確係一個艱辛而偉大嘅命題
兩個人可以發自內心地彼此包容 互相砥礪 都唔係一件咁容易嘅事
希望樓主你嘅佢都同你有相同嘅愛情觀咁你地一定可以幸幸福福咁走落去

你照去馬囉 乜世紀 主動啲啦

嗚啊! 男神都會主動拖 絲打好幸福!
祝你地甜甜蜜蜜

都係個藉口俾你約吓佢一齊做啲有興趣嘅嘢啫唔係成日有呢啲比賽

根本已經得左米 直接表白啦

已經一齊左

心態幾好
不過要對方都接受一開始關係有一定程度嘅不平等
因為一個A0 一個已經全壘打過 由曖昧到開始到上床到戴帽分手成個起承轉合都經歷過
如果有條刺就會一直存在

但除左咁樣就咩都無了

我都好多謝你咁認真幫我分析啊!
好在你開左個頭比我 我一路打字一路諗
最後先知自己要咩

我今日有朋友比左D手信我 問左佢不如放工拎啲比佢試下
佢話夜啲ok 呀呀呀好緊張

太夜去佢屋企訓

佢都係度試吓你姐 你一係暗示吓 一係就主動啲

好似有啲幫我報仇feel 個下又warm又搞笑
同我估佢想做player都做唔到 睇落成個呀叔樣

身體緊要啊! 不過你地一齊左 以後場場一齊睇都得啦

我飲完再比佢飲個下 個心應該會緊張到跳出來咁
偷偷摸摸咁飲

巴打試過咁都有得相認??

哈哈 我好少會火滾啦
大家都慣咗係連登惡死啲 但都有好多巴絲打真心幫我

真架 愛人好難 因為首先要自愛同知自己要咩
然後係要遇到你地互相欣賞既人 仲要岩timing!
所以聽到你同你男朋友點樣一齊 都好有緣好sweet sweet

希望可以順順利利同佢一齊啦

諗緊搵次約佢打邊爐 食完就靜靜雞拖佢隻手
睇下佢會唔會掙開

決定今晚見完勧再算
嗚啊!好期待今晚見到佢!

試過以為相認 最後係另一個人

噢...巴打你喜歡那個女仔?
time heals 同不妨靜下來 搵番自己做生活既重心先!
去你喜歡既餐廳 做自己喜歡既事

嗯! 你都講得岩 會唔會係因為咁樣而令佢卻步呢...
突然發現最遙不可及 唔係十年之後 而係今日之前
不過點都好 我都控制唔到佢既諗法
btw巴打之前就係有咁樣既感受?

我同佢屋企係10分鐘路程

見到佢拖佢隻手算啦

10分鐘都係時間 求其話急屎就得
到時上黎求救

放過個男仔啦

哈哈 一定好搞笑 你cap左張圖問: 係唔係你
朋友:...

我一緊張就好多手汗

佢好似有講過佢媽媽唔鐘意人地上佢屋企

如果佢問 我會誠實同佢講
不過之前打機吹水都交代得七七八八
至於接唔接受 我覺得要睇佢 唔到我控制
如果我退縮而錯過 咁先係做錯

唔係呀Not my cup of tea同埋我都C緊
Btw絲打加油啦

咁就好啦 求而不得好痛苦ga
btw想八卦下... 咩係C緊 靜係知A同O
多謝你啊

Complicated就黎O

嗚啊! 巴打要幸福啊!
咁你而家係準備告白了?

唔鐘意其他人上佢屋企姐
到時拖住手上乜都得啦

唔好意思啊! 岩岩先見到無覆到你
btw多謝啊 我都希望可以得米!

自己執生啦，我識個女仔又係同你差唔多，跟住同個男仔一齊咗，個男仔口講唔介意其實唔多唔少有啲嘢，依家又係騎牛搵馬追緊其他女
利申：個男仔騎牛搵馬個個都知，係得嗰個女仔唔知

唔係 只係有啲特點一樣 住 姓 身高 家庭成員 但性格 歲數唔一樣 只係我唔撚信係度都要相認以為佢呃鳩我

十劃都未有一撇 但我岩岩都係忍唔住ff左一陣 係道傻笑 哈哈

咁如果個男仔係介意既 點解一開始又一齊 唔同個女仔講番
可能個女仔一直真心對佢 但個男仔一直騎牛搵馬
咁我自私D講句 我覺得係個男仔做得唔好

同樣作為一個a0男仔，女仔都已經表晒態，咁都唔識做，個男仔有冇廢啲啊認真抵打

我之前有搵佢傾過，問佢點解要追嗰個女仔，佢同我講阻人扑嘢燒春袋叫我唔好理人地嘅事，我駁唔到。佢加多句比我做佢個角色都可能會做一樣嘅嘢，我更加駁唔到

咁我估係個男仔追佢又追咗，有食唔食又好似好嘥咁啩

好青春呀
今晚表白啦

係咪處？
A0通常好介意呢樣野

笑鬼死 我係巴打個朋友一定勁囧
無啦啦比人屈呢舊屎係我屙既

等我確認一下先巴打係覆緊呢個comment??

又唔係 其實一唔一樣我都當識朋友 所以我話唔信見真人只係玩吓

唔係，sor唔應該用引用

咁你都幾好啊 見到佢做錯事都會提醒下佢
原來仲係佢主動追呢個女仔?
就咁睇 你朋友應該係未玩夠 但又怕孤單 想要有人陪住佢
但老實講 如果佢搵到第2個好啲又肯一齊既人 咁分手受傷害既係個女仔
如果佢搵唔到 咁一直拖住個女仔既感情同青春 都唔係好事
嗯..我會覺得唔好比佢句說話 影響你最初對呢件事既判斷
「你可能會做同一個決定」但你有良心 唔會將自己推到呢個situation
不過個女仔知道既話 應該好傷心
或者佢都知由一開始 個男仔唔愛佢 但依然付出咁多想感動佢
可惜愛情唔係感動同可憐

唔得呀唔得呀 我都未準備好
同佢今晚應該OT到八九點好攰

巴打可唔可以講多啲

哈哈 所以我岩岩好疑惑
其實我都掙紮緊 落花有意 流水又有無情
如果有 咁係唔係佢太怕羞
不過無既 我都會默默留係佢身邊做個好朋友

仲約左出黎見????巴打唔怕有伏架?

攰就幫佢按摩 按按下就

識個朋友 伏乜鬼
又唔係媾對方
打機識咗唔少人 好多約出嚟見面食嘢同去玩

其實個女仔先係我朋友個男仔係佢哋拍咗拖先識 我八啩先搵佢傾
佢唔係未玩夠，佢話佢認真諗住搵個人拍拖，追咗一排先知個女仔啲嘢
咁又無話推唔推到呢個situation嘅，個男仔追佢嗰陣又真係唔知佢同ex啲嘢㗎喎
你都唔識我又知我會有良心
whatever我睇其實佢哋兩個半斤八兩

我之前等車試過幫佢捏幾下 佢話雖然無咩力 都o
但我一路幫佢捏一路心中暗爽(我摸緊佢呀摸緊佢呀!!)

其實比人按摩嗰個係會覺得好痕

我無瞞佢 好多經歷都有同佢講
不過佢介意的話 我都唔知可以做咩

咁都幾好啊 識多左人 又有飯腳
我係怕可能出到來人地會屈你請食飯個啲
睇新聞睇得多

嗯 因為我同你三唔識七 但你都依然打左咁大段經歷remind我
咁應該係佢地之間未夠瞭解就開始拍拖
不過點都好 如果無諗住同對方一直落去既 始終有共識比較好
或者有心結解唔開 都應該要比對方知
嗯?你話佢地半斤八兩 個女仔都係騎牛搵馬的?

咁如果你曾經好愛一個人 以為會同佢一生一世呢
你將來既女朋友嫌你的話 你又會有咩感覺

我已經出盡奶力差在未大大力打落去

諗住遲d生日去op之後表

個女仔唔係騎牛搵馬，係太蠢太傻
個男仔可能做得唔好，但係佢其實都好struggle
個女仔個ex就係一開始就想呃鳩人嗰種，如果個女仔醒少少都唔會比佢搞到

唔係色心起點會中呢啲招

咁我都無辦法，自己做嘅嘢自己承擔返後果 assumption is the mother of all fuck ups
以為會但最後唔會就係自己太笨柒，如果人地唔接受就怪人唔夠大方只係將責任推喺其他人身上

我打咁大段野唔代表我有良心 我今日放假所以好得閒
而且我只係同個男仔講完有少少代入咗佢，而嗰女仔又係我個fd，有啲心噏所以發洩吓咁解

yr face yr fade

我地真係生錯晒年代
人地70後食正經濟起飛有樓有過潮
家下00後打機變電競玩得好有女溝

8090後努力讀書又唔係，打機打得勁又比人話冇用，公平咩

Wooooooo加油啊！
係唔係有十足把握了

多數人用tg 就line 人老母 用咩傾計關你鳩事

But she has you, right?
不過what is, is.
我地無辦法挽回過去
有的只有未來

我line人老母又關你撚事咩 傻鳩 用你個死人腦啦 柒下柒下 趕住護主呀?吠幾聲啦

你都岩既 哈哈 但仲係有好多人中伏

少少啦希望會得啦
你都要加油

嗯 所以我承擔自己既後果
好多「以為」到最後都未必係咁 因為人會變 月會圓
性格同習慣都會因為我地遇到既事 遇到既人而變
就算係a0 我都唔可以確保佢就係走到最後既人
我可以做既 就係儘量令自己唔好後悔
我唔認同愛等於盲目包容一切
但我選擇坦白 會面對佢既理解還是批評 我都安然接受

但係都多謝你比左個經歷我借鑑
你會感到困擾感到心噏
唔係因為你覺得件事你睇唔過眼咩？
令你睇唔過眼既係女仔既天真 還是男方既行徑？
其實你大可以唔理 但你依然關心 why?

雖然樣貌好重要 但我相信一個人性格 心地都好重要

金依家好似唔可以排鑽wo

都係架 不過每個年代都有自己既機遇
不過我同佢都係90後 都一樣努力緊
唔好隨遇而安啊！

巴打都有用line?

巴打都可以溫柔啲既
其實line同tg各有長處 我兩個都有用
不過line就勝在可以多人通話 都幾好用

玩下ng

Hi?

搵啲佢唔敢玩既機動遊戲
同佢講 我陪你玩 然後拖住佢手上去
Sweet sweet~

其實打lol咁多台灣人
開公會用line好正常姐
咁都有得屌
連登仔真係冇得救

佢分分鐘大膽過我

明眼人都知邊個係到吠 我無用line 亦唔識樓豬
見到有隻狗亂吠咪提點下你

又未去到困擾同睇唔過眼嘅，因為成件事都唔關我事
鄧佢哋唔抵唶 兩個都係
一個就傻吓傻吓咁做嘢唔諗後果 一個就原本好地地，變到做啲嘢越黎越衰
雖然都係自己攞嚟嘅 但係其實佢兩個都唔好受
如果有邊個睇唔順眼就一定係個女仔個ex
離曬題

樓主表白未

一齊左未

A0男真係好難搞
之前對一個A0男有過好感
唔知佢係懵懂定係對我無feel
完全係被動狀態 最終我都放棄咗

真 雖然雷仔好台 但有啲都幾nice

咁輪到你唔夠膽玩 等佢捉住你手仔上去

如果無個女仔既ex 你會唔會覺得佢地就perfect match

唔得啊 我好怕羞
諗唔到要點表白
Btw我之前偷影佢做wallpaper
今日screencap比佢見到
佢問：請問個背景係咩黎呢

未啊 我食完飯唔小心訓著左
佢又話好攰 今既無見到
不過一齊打左場

佢會串我廢不過到時都應該會玩

咁你咪答係我既理想伴侶

好7

我之前追緊我嗰個嗰陣都做過呢啲嘢不過我係專登俾佢睇

你地依家點呀！！

佢地係a0係有原因ga!
不過我那個應該feel到
不過我仲觀察緊佢係有feel定無feel
不過絲打而家都好幸福啊

把口話你廢姐 但你陪佢去玩
個心都甜絲絲啦～～

你就係我要推倒既主堡！

佢話要請佢食飯補數

佢今晚去左同公會啲人三排 連跪
估佢應該心情有啲差

如果佢係正常男仔嘅話呢招幾高
不過我諗佢再蠢都應該知你對佢有意思

哇 巴打咁夜都未訓既
我一見到佢就lag機又成日借啲意約佢
係唔係好明顯

你都識講佢蠢 今次都算係主動約你
btw,我成日都唔願訓

未拍拖前A0 我女朋友O3
好痛苦 一齊咗四個月都仲好介意女朋友唔係處但我好愛佢
我好想佢冇同其他人搞過 冇同其他人一齊過
依家見步行步

*未拍拖前我A0 佢A3

唔會perfect，點都有啲嘢要磨合吓，不過最少唔會好似依家咁痛苦

愛佢唔係解決辦法，你越愛佢只會越痛苦
試吓唔好咁緊張佢，對佢唔好咁上心，會無咁痛
只要你隨時放得低佢就應該唔會再痛

一個人嘅本質係睇佢心境
唔係睇佢經歷過啲乜
如果你介意就唔好咁勉為其難要開始

會抱有呢種處女情結嘅人潛意識都將性當作係男沾污女
其實幾可悲

牛唔飲水點撳得牛頭低，一個人做過嘅嘢係佢自己有得揀嘅
採取每個行動都會帶嚟相應嘅結果
我唔係話同其他人搞過嘢就唔可以擁有幸福
但係嗰位巴打嘅女朋友決定得同人拍拖扑嘢，就要承受一個「一但分手，將來嘅對象可能會介意佢同人搞過」嘅風險
無事嘅話當然好，但係依家有事就話人唔應該介意佢嘅過去，再歸咎喺其他人身上咪即係輸打贏要
路自己揀嘅仆街邊怪得人，自食其果，究竟邊個先可悲

邏輯問題
如果你話偷呃拐騙咁承擔後果ok
但我唔覺得喺之前嘅關係入面enjoy、享受性係啲乜值得羞恥嘅事
我就係否定緊處女情結呢樣嘢本身
感情唔應該係出於佔有欲

可能我用詞不當，唔應該用後果，用結果會比較貼切
結果就比較中性唔一定係負面嘅，例如你返工就自然會出糧咁，你應該唔會對收錢呢樣嘢有抗拒，你做運動體型會變好都係一個結果
呢啲正面嘅結果你都會接受，咁其實正如頭先咁講巴打介意佢條女做過嘅嘢都係條女自己做嘅嘢帶嚟嘅結果
淨係接受對自己有利嘅結果，然後拒絕接受對自己不利嘅結果，將責任推喺其他人身上除咗輸打贏要我諗唔到點形容
我無話過你去enjoy係要羞恥嘅事，但係你enjoy完之後嘅結果當然要自己接受返 ，不論好壞
感情係有佔有慾嘅，就算假設你無，你都唔可以否定呢樣

如果結果論嚟講你只係講咗一種可能性出嚟
同我要否定處女情結呢樣嘢冇任何衝突
打個好簡單嘅比喻
女仔可唔可以話介意條仔以前J個幾百條女？
道理上可唔可以？可以
但代唔代表咁樣唔可悲？唔代表

好草不怕回頭吃

咁你呢個都只係一種可能性
而且你要用啲咁極端例子自hi我都無辦法
如果個男嘅話介意條女做過雞同佢分手咁可唔可悲？唔可悲 用啲咁嘅例子無意思囉
如果明明介意對方啲嘢仲要夾硬說服自己唔好介意，勉強自己咁委屈咪仲可悲，根本就勉強唔嚟
都唔知有咩好否定，你自己無唔代表其他人無囉。大家觀念唔同你就喺度跳出嚟否定人，要所有人變到你咁。如果個個人都好似你咁接受唔到同自己唔同嘅思想就真係玩L完

有幾極端？問題咪出自你前設已經覺得非處有問題囉
我幾時有逼人接受我思想？
我只係提出觀點姐
要唔要參考係你嘅事搞清楚

如果咁樣唔算極端嘅話你講嘅嘢就矛盾
我一路都無話非處有咩問題，只係覺得唔鍾意就唔好同佢一齊，咁樣好有問題？
一彈出嚟就喺度否定曬其他人嘅思想，大家知咩事根本就想消滅同自己唔同嘅意見，唔係你話無逼就無逼嘅
我依家出去做嘢，你仲想嘈嘅話我一陣搞掂再同你嘈

1、矛乜盾？解釋下先
2、我都一開始就係咁話唔鍾意就唔好一齊，你講嚟做乜？搞唔搞得清重點？
3、唔俾得人否定你思想嘅咩？我否定你時你都否定緊我嘅姐，邏輯可唔可以清楚少少？

個男既一定有意思啦

我都覺得應該有 女主角出現未。。。

1.你前面話要enjoy，後面又話人地J過啲女就介意都唔極端 好矛盾
2.個重點係你無啦啦跳出嚟話個巴打可悲，好似癲狗亂咬人咁。唔鍾意就唔一齊絕對無問題原來你個重點一早錯Q曬 嘥9氣
3.咁我諗無野好講一開始就係你否定緊我嘅思想，我只係解釋同說明我點解會有咁嘅思想同埋點解咁樣會合理。我諗係你對眼唔清楚唶。你要enjoy都可以搵你嘅幸福，只係人地唔鍾意你嘅話都無得怪9人。

咁就睇 樓主 外表有冇 中間偏上la.
老老實實如果 樣貌平庸又飛機場， 除非你追緊嘅仔 冇market， 如果唔係 就算你內在搭救都真係得55波。

p.s. 我 理解 中間偏上, 定義是 五官端正 同番有女仔 應有嘅 體態 。
唔會話 隻眼好似一條線咁 或者個鼻好鬼偏 呢啲奇奇怪怪 嘅樣
身材 正路應該 有腰，微胖 C， 瘦底 B。

1.喂我而家只係用返接近例子嚟駁，點睇都唔似我本身立場啦係咪啊我會唔會唔俾人去J女啊我話佢唔極端唔代表就係我要主張架喎，非黑即白咩

2.其實我唔係淨係話緊佢，我係話緊「處女情結」呢樣嘢本身可悲，明唔明？喂我一開始就咁講，冇調過任何立場喎係你亂理解咗唔知乜嘢

3.你解釋嚟解釋去只係講緊啲「我冇話X錯，只係有X過就冇得怪人Y」咁嘅嘢姐，而我從一開始就係否定緊Y呢樣嘢，冇得一句「人哋唔鍾意嘅話就冇得怪人」嘅講法，我而家又唔係當事人，我只係客觀角度覺得呢種思想好迂腐都唔得？當然決定權最終係有選擇嘅人身上，但唔影響我批評呢種思維，兩者根本冇衝突。又打個比喻，共產黨搞鳩香港都係佢嘅權力，但有得唔俾人屌嘅咩？咩玩法而家

咁既然你覺得嗰個例子都唔叫極端咁介意條女唔係處都唔會係極端囉 你嘈乜鳩？

共產黨搞香港同一個人唔鍾意另一個人有得比？
前者係主動搞事，後者係唔會去搞鳩佢㗎好冇？
我就係解釋比你點解Y呢樣嘢出現係合理
我個思維就係人要承受自己帶嚟嘅結果，根本你呢種夠膽做又唔咁承受結果，輸打贏要嘅人做完啲嘢唔敢自己承擔就想歸咎喺其他人身上 仲好意思話客觀

唔極端係咪代表冇錯？
理得你係主動定被動，總之我就係講緊一啲會被否定嘅嘢姐，共產黨係行為上，後者係思維上
咁我又冇否定你呢點wo，但都係嗰句，你係有決定權但唔代表你做呢樣嘢冇位俾人入，關承唔承擔乜事？你打完稻草人未？

得罪講句你邏輯又唔好
諗嘢又唔知諗去邊
永遠卡死係同一個位無限loop
可唔可以講少句？已經有少少懶得理你

沖出嚟柒唔緊要，柒咗咪認囉 想講少句快啲收皮啦
你呢啲自己貪玩或者笨柒咗仲認為係人地錯嘅仲喺度否定人
唔係我比位人入，係你自己無野搵野搞 你快啲收皮咪講少句囉 自己衝出嚟講啲歪理出嚟否定人 講你又唔撚明就話我喺度loop 自己理解力衰又以為人logic差但，係又駁唔撚到
攞共產黨嚟比喻又有logic？一句理得你就以為好啱？一個就係喺度搞事，搞鳩到人咪俾人鬧囉；一個就只係唔鍾意一個人，乜嘢影響到其他人嘅嘢都無，做搞到你？呢個唔係主動同被動係有做同無做囉
你好似隻癲狗咁跳出嚟搞事咪好似共產黨咁俾人鬧囉
跟本上你個否定就唔合理而你比喻嘅嘢就無共同點

你真係弱撚智898
仲有我唔係絲 講咗幾撚多次係旁觀者角度on99
唔逼我開口屌你都唔得低能仔
返歸訓喇

個比喻柒咗，比我講咗出嚟，發現自己logic fail曬講唔撚過就898，亂扣帽話鳩人弱智低能仔，跌咗落地都要執返拃沙仲好意思話客觀角度自己駁唔到嗰啲就一句邏輯問題想轉移視線 但係你啲邏輯又好有問題 扯埋啲咩偷呃拐騙，唔係淨係做咗犯法嘢先要承受結果㗎嘛係咪？
根本人地會介意就好合理，你自己要衝出嚟否定人，但係又比唔到理據，一味話人迂腐。我解釋完俾你聽點解咁係合理話否定我嘅思想跟住無視咗，都唔知做咩
乜依家精神病院都上到連登㗎咩

你繼續慢慢FF多陣啦
出到去現實俾人笑架啦
趁呢到人少少發洩下啦低能仔

同路中人啊 我都追緊A0男

連邊個FF都未撚搞清楚，你講啲嘢又無point又無logic
搞埋啲on9比喻 柒咗又唔肯認 比唔到理據反駁就淨係識得扣帽
敗走都仲想攞返個尾彩 出現實比人笑嗰個係你囉

我已經懶得幫你去梳理你啲濕鳩logic
你想覺得自己嘈贏就慢慢阿Q精神啦傻鳩

跟本你講嗰啲完全係用嚟話返你自己嘅比機會你走就好收皮啦。講唔出啲咩合理嘅嘢就話自己係懶得講，一陣又柒多鑊就唔好啦

係嘅係嘅

咁又係wo 哈哈 等佢主動約我先
早睡早起身體好啊

但係 係呢啲經歷先令佢成為who she is
就算接受唔到 懇請你認真同佢講你既感受 好嗎？

點解大家痛苦 但大家都唔講？

其實係愛佢先會想佢完整地屬於你
你唔一定要接受 但都想你嘗試理解
假如隨意就可以放低
咁都係愛嗎

Sorry啊！我想保密一下

其實巴打都講得幾好
你初初識佢 係喜歡佢既性情
就算你咁介懷 都唔會改變到個事實
唔通佢瞞著你 會比較好過嗎？

不了不了 地球剩番佢一個都係不了

嗚呀 尋晚既手信之約搬左黎今晚
但我岩岩先拜完山食完飯 周身汗

Hello 靜間就會見到佢啊！
Share朋友啲手信比佢食
打算借啲意餵佢吃

我知係連登講自己樣/身材都係無用的
唔貼圖都只會比人話吹水再聲討
所以以下講既信就信 唔信都係hello Moto
168 53kg 雙眼皮 鼻高 箍完牙

絲打可以講多少少啊 大家一齊討論下

希望好人巴同溫柔巴都唔好罵交
始終如何看待感情 無分對錯
有人介意 有人唔介意
都係觀點與角度

未拍拖前佢好坦誠同我講佢唔係處 我都有同佢講我介意 但我哋都選擇咗開始
其實佢性格好好 樣好好 除咗唔係處之外簡直係dream girlfriend
但我就係介意呢樣嘢 我好唔開心我冇辦法完全擁有佢 我想佢係屬於我嘅
男仔想要處女 唔係塊膜咁簡單 我想我係佢獻出第一次嘅人 因為獻出第一次係好需要勇氣 佢好愛佢個ex 先咁做 我會覺得佢對我嘅愛唔及佢嘅ex
女仔係咪都係對佢嘅第一個男人嘅愛係最多 同埋永遠唔會忘記第一次？

真係唔使女仔都識答你。

渡過比以前更好嘅時光 就可以覆蓋一切。
反之就只會畀人繼續回味

乜撚嘢公會

咁嘅話 你基本盤都唔差

我就係講緊如果係我就唔會再放感情落去愛佢，因為會好痛苦
過去嘅事我控制唔到，但係我自己嘅感情就控制到，我唔會由得自己痛落去囉

個男嘅想繼續keep住有女屌，個女嘅又唔捨得

分得手就無咗愛 佢宜家愛既人係你 佢都要好多勇氣同你坦承 如果自己執著一個點影響大家感情 或者令你唔可以完全投入 你之後會後悔無好好珍惜佢

羨慕

可能係工會

表白埋啦 做緊既野係曖昧緊做既野黎

如果你放唔低呢個心結 唔會keep到段關係
你要選擇 心結還是佢比較重要 我唔會評論你既選擇
你話想佢完全屬於你 可能佢ex都係咁諗
你講既第一次 的確係難忘記 尤其係非自願個種
你問係唔係對第一個男人既愛最深
對我來講係 因為從此以後 我都做唔到咁無條件去愛一個人
但會唔會對你既愛少左 我覺得唔可以拎黎比
好似每個人對幸福既定義可以隨時間經歷而唔同
愛都唔可以拎黎相比
時間會令人淡忘好多 如果過得開心 都唔會懷緬從前

巴打有智慧
有時我都覺得 如果無經歷過上一段感情
我都唔會好似而家咁珍惜我愛既人

做咩wo 私下加group來玩之嘛

我知道再靚佢都見過
佢都有同我講過唔少人對佢好有興趣
所以我唔多唔少都無咩安全感
但都知 我只可以做好自己 嗚嗚

但係可以咁理智 就唔係感情啦

金鑽點雙排啊師兄

好慘既couple
但我都尊重佢地既選擇

...我仲以為你想入

哈哈 尋晚好好笑 我食完飯去搵佢
點知佢著番我偷拍佢個套衫 話:無得你唔認相中人係我!
佢個陣仲未食晚飯 行緊個陣我話: 你快啲試下味先 唔係靜間食飽咗試唔出!
於是我拎左一粒出黎遞去佢嘴邊
佢伸手出黎想接 我就話: 你隻手污糟ga!
跟住就成功餵左佢食
之後去到老麥 我本來只係想陪佢食 但佢買左杯新地比我

好怕如果告白 佢會退縮..

打下NG之嘛

食住上啦屌

借意問佢有冇鐘意既人

哈哈 每個人都唔同嘅 我可以所以會咁做唶
而且喺了解清楚所有嘢之前我都唔會擺太多感情，可能因為咁所以比較容易

非自願

追到未呀？

佢哋兩個都有抵死嘅地方 自己攞嚟

要點樣食住上啊！！大師教路

如果佢話無 咁我就歸家了 嗚嗚

巴打係唔係之前受過傷先咁小心
不過我都認同巴打既做法 日久見人心
咁樣做都係因為太多壞人 要play safe

唔關ex事 係細個已經唔係

下 連登有得pm架咩

未啊

唔係，係我本身咁小心所以無受過傷

whattt細個....... oh

絲打

起碼影張合照做wall paper啦

如果你讀霍格華玆 一定係slytherin
欣賞巴打咁小心 但年輕 我就任性左一次
所以今次我都小心小心再小心

所以你地成日話非處點點點
我都無辦法回應sorry

我本來都無突登諗起
係你地提一提先再諗番
再諗番先知原來有啲野係get over唔到

其實佢都比哂提示 打鐵趁熱啦

佢好怕羞唔比影ga 哈哈
同我都無自拍開

我諗左一句 諗住今晚打機講
你就係我既主堡!

攬住佢影啦屌

哇..巴打你肯定係無睇過倚天既結局
點樣pm wo

哈哈 係啊! 睇下個PM鍵係邊
都話私grp黎 點入

餵到佢食野係一個stage
距離攬到仲差好遠.........

好沉重突然覺得你真係好慘
有啲嘢聽過吓，知道係咩一回事就算啦，反正都改變唔到啲咩
有100個人會有100個唔同意見，要逐個諗辦法應咪好唔得閒

叫佢玩銳空你玩剎雅

我其實唔明點解唔可以從其他人嘅失敗上吸取教訓，好多人都要自己衰一次先學得精
如果一個人對住佢前任好無條件信任而對住自己就小心翼翼咁我諗正常人都唔會有咩好嘅感受，覺得好unfair
但係學精咗又無理由唔提防吓

所以點解我話處女情結可悲
每個人嘅生命係屬於佢自己嘅
外人憑乜嘢想完全佔有你嘅人生
你要求人哋嘅時候你自己又好得去邊

Btw絲打好堅強等你搵到嗰個體諒理解你嘅人就冇需再介懷過去

細個唔識又唔會覺得有咩慘既 哈哈
係大個左知咩事 但都無能力改變 而怨恨只會磨滅自己
所以有啲事只能let go
都唔係架 聽下大家意見討論下都幾好

唔緊要啊
我而家諗起 就好似變左個旁觀者咁 無事了 哈哈
雖然我知坦誠好重要
但我寧願同佢講係同ex做過 都唔係好想佢知
好矛盾

佢地本身個故事都好浪漫

雖然遇到啲咁嘅嘢唔係絲打你錯，你都係受害人，但係喺我嘅角度就一樣會嫌棄
如果一齊咗嘅話正如絲打get over唔到一樣，個男仔都會因呢樣嘢唔開心
而唔一齊嘅話雖然絲打會傷心，但係個男仔就唔會唔開心
人不為己天誅地滅，如果係我始終係會考慮自己先，揀一條我自己唔會傷心嘅路，即使會另其他人傷心
因為其他人身上發生嘅嘢唔係我導致嘅，我無責任，佢可能會好無奈，但錯嘅係引發嗰件事嘅人唔係我
anyway 加油

坦白同佢講啦

大概係因為唔衰一次唔知痛
其實都係好unfair 不過命運比我學識保護自己先遇到佢
但信任都可以隨住時間而增長既
假如遇到會呃你既人 一開始既無條件信任都會慢慢消失
唔係個個人都可以第一次就遇到岩既人架

每個人對呢啲事既接受程度都唔一樣 反而好多謝你咁坦誠
你咁樣坦白講都好 如果一開始就唔岩 就唔好比假希望對方
如果你忍住唔講 後來先發現自己接受唔到 咁先係一件遺憾既事
正如無人想買包比人捏碎左既媽咪麵一樣 殘次品就係殘次品
我都明白 不過事實總是傷人

個人同社會既主流價值觀唔會因為一己之言而改變
而命運安排咁既際遇 除左怨憤 都令我學識點樣溫柔待人
不過巴打講得好岩 我唔係想搵個想完全佔有我既人
我只係想同佢慢慢走剩低既路
如果佢唔介意的話
如果佢願意的話
所以我好怕同佢表白 會無得番轉頭
而呢個亦遠亦近 偶爾令我甜絲絲既關係 我唔想輕易破壞

我都A0 呀

exactly

好老土
同佢講如果我做sup 你做ad 日日比你保護就好
再同佢賭今場蠃左問佢一個秘密 佢有冇鐘意既人

不過前提係佢care啊!
我而家連佢係唔係鍾意我都唔肯定

hello小明咁不妨去主動識多啲人啊!

喂喂唔好笑啦 你一笑我今晚就講唔出架啦
好!! 咁我要出盡奶力贏
唔知佢會唔會應承..

0分

啱呀，信任係要建立嘅，可以增長亦可以消失，所以我由一開始就唔會無條件信任，對每一個都係咁，發現唔啱嘅就斬纜

大膽啲..搭膊頭影囉

第一次就遇到啱既人 但錯的時間 錯的地點

再flirty d就蠃左今場 比我攬/錫你一下
如果肯既都基本上可以表白

人無需要俾社會主流左右
人云亦云只係淪為冇自主思想嘅羊
搵到志同道合嘅人就已經好夠

會將處女情結擺最重要嘅人其實潛意識係覺得喺一齊最重要係sex
但其實sex根本係感情中好minor嘅事
鍾意一個人有好多好多美好嘅面向
點解要為佢以前嘅性行為作為衡量佢價值嘅基準？
唔通一個人真係會好似媽咪麵咁㩒完就碎咗？

大宰治講過：
「和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔」

講緊嘅就係心境上嘅置換，當你領悟到性只喺其中一種生理需求嘅時候就唔會再將性污名化，人嘅核心價值唔在於經歷，而係在於佢經歷過後，歸納所得嘅心態同思想本身，當呢個「和千個男人睡過」嘅女人因為領悟理解而反返樸歸真嘅時候，佢嘅「純潔」就超越咗純粹係因為無知而純潔嘅處女，當然呢個只係比喻，唔係話真係要千人斬完先領悟到。

追咁耐post我喺度俾啲建議絲打啦
首先相處嘅原則係平等
唔好過分賦予
然後係要自信自愛
愛惜自己嘅人先有被愛珍嘅資格

如果你俾signal佢冇反應嘅話
你首先判斷佢有冇get到
冇嘅話就再嘗試
有get到但扮唔知就先靜觀其變唔好再進一步
因為再落去就破壞咗你哋對等嘅關係
就算俾你chur得到喺一齊你都會好辛苦
因為你哋嘅開始就建基喺不對等上面

我反而好奇巴打你經歷咗啲咩先會養成而家既性格
不過信任唔似其他習慣 無得話改變 無咗就係無咗

唔知下次幾時先約到佢出街了
不過今日好好笑 我同佢講有個同事成日疾我
佢: 你若雞
我: 你吳弱雞
佢: 我係強
我: 強雞
好無聊 哈哈

做咩事錯到咁啊
巴打you ok?

不了不了 怕嚇親佢

我總是微笑的看著你
我的情意總是輕易就洋溢眼底
我曾經想過在寂寞的夜裡
你終於在意在我的房間裡
你閉上眼睛親吻了我
不說一句緊緊抱我在你的懷裡

太遲一陣比人fd zone就乜都無

溫柔巴係個獨立自主既人
人云亦云既背後 我只贊成真理愈辯愈明
有論題時正反都睇完再先下定論
雖然有時感性同偏見唔能夠依賴理性黎壓抑 哈哈

我明白處女情結既象徵
但我相信每個女仔獻出第一次時 都會覺得值得的
至於你講到sex是minor的
我反而覺得佢同性格 心地 一樣重要
都係相處既其中一環 缺一不可
但唔會係最主導一段關係既要素

而講到媽咪麵 我大個諗番起
會遺憾會可惜 好似我比身邊既人 少左一啲重要既野
而我無辦法挽回 好似我塊面無端端有疤痕咁 無得遮掩
我唔可以要求佢唔在意 都唔可以責怪佢在意
因為錯不在佢 但錯都不在我啊 錯在另一個老男人
但我會怕 怕好似上面巴打咁講
佢女朋友性格好 樣子身材都好 但佢唔係處 唔想再愛佢
我怕佢都會咁諗 怕佢都唔喜歡有缺陷的我
莫名中 同你地討論既時候
我覺得自己比人inferior 但竟然有我自己consent

我以前一直以為會有人無條件接受
但原來好多a0都認為對方係處好重要
什至比性格心地外貌緊要 我是否已經配唔上佢

我開post前本來已經忘記得七七八八
但而家個種罪惡感同污穢感又湧番出黎
我已經唔係好敢再見佢掂佢了
你講得岩 自愛既人先配得上被愛
我已經連自己都愛唔起了

對唔住啊 咁多位真心幫過我既巴絲
我諗都係留番而家既印象比佢就好
唔會再妄想可以同佢一齊了

初戀 太著緊對方
害怕失去終會失去

但你個閪俾厹player開發過

又5使太擔心，有興趣 都是他講，打5折差5多

sad呢個唔係我講呢堆嘢嘅意思
唔係叫你去怪嗰啲care你係非處嘅人
而係想你知道自己並冇低人一等
信我唔係嗰嗰A0都介意非處
如果佢介意OK你就搵下個冇所謂架
世界咁大你咁後生唔使怕冇著落喎

唔希望你就咁因為呢種理由而放棄
不過你自己呢關要靠自己overcome到先
至於個男仔方面就見步行步啦

你理呢班人講野做乜 果個男仔唔介意咪得囉 其他人點諗又點

相信我
大部分男仔都唔會因為你遭遇而嫌棄你
即使佢係a0, 佢都會明白呢樣野唔係你控制範圍之內

1.你少咗啲嘢而呢件事錯在另一個老男人我唔會否定，但係有啲人少咗隻手少咗隻腳都可以結婚生仔。手手腳腳都算係重要嘢啩
2.有人會唔接受，但係都有人會無條件接受
3.唔係淨係a0先會覺得好重要，亦唔係全部a0都覺得重要。不過應該唔係比外貌性格更重要而係類似最低門檻嘅嘢
4.的確如你所講錯不在你，係另一個老男人。污穢感我唔知，但係你唔需要有罪惡感
5.各花入各眼，有啲好似我咁唔會接受嘅人，亦都有可以接受嘅人，而你唔知嗰個男仔係邊種
假如個男仔接受咗你咁就無問題，即使第日佢話介意或者後悔都唔會係你錯，搞你嘅係另一個人，唔係你錯，而接受係佢自己揀嘅，係佢自己攞嚟。都唔需要有罪惡感
6.比連登嘅言論打沉你嘅意志真係好唔抵好笨柒，你真係要因為一班見都未見過嘅人講嘅嘢而放棄？追佢唔係你一開始決定要做嘅嘢咩

買部電競book

btw 心掛掛 巴打而家如何呀~

樓主同a0男最後點

hmm 我就咁睇
其實巴打都有D缺少安全感
有無諗過點解~?

哈哈 佢成日同我講 好多人想追佢
我:....(心諗得啦夠啦你番去訓啦)

嗨溫柔巴!
我反而而家有D諗通左 唔通要因為人地既錯懲罰自己咩!
幸福係要自己爭取
可以令我心動既人咁少 唔會咁容易放棄的啦!

個陣覺得... 可能你地既反應會係佢點諗
我有次鼓起勇氣同佢講發生過咩事
佢無出到聲 只係沉默 然後話都過左去了
其實佢未應個陣我超提心吊膽...
好驚佢唔理我 哈哈

嗯! 佢聽完之後雖然無講咩 但我D眼淚已經係咁流

嗨好人巴!
1) 我都唔明點解個陣我要鑽牛角尖 而家諗番覺得好傻
2) 已經覺得佢接唔接受都ok 哈哈
3) 嗚呀 慘了 仲變左最低門檻 而家跨唔入了
4) 我諗係由細到大都無好好正視過呢個問題 搞到之前一次引爆 火山爆發咁
而家梳理番 覺得之前咁諗好傻了
5) 其實到而家我都唔知佢係邊種 不過佢係邊種都唔影響我愛佢
只係影響我地結果係朋友定伴侶
6) 真! 所以我前排都無入番黎呢個post睇你地講咩 要recover下
但而家諗通了 知自己想要什麼了

無銀

哈哈 其實都未到最後既 答你唔到
不過呢排都有出去同佢睇戲食飯咁
有d慢慢幫佢加熱既感覺
幫佢按摩個陣會順手索下佢陣味
佢口話唔准又比我繼續索 口硬死要面
有次按到佢訓著左 偷影左做wallpaper 哈哈

不過最近反送中咁大件事
佢開初都係無咩反應 政治冷感咁
佢: 我比人送中都唔驚啦
我: (唔係好明點解佢唔驚)
我屋企人話通過左 就會考慮移民 佢知道左就話想喊
佢會得閒就去探我
但當我每次去夢遊 佢會由新聞都唔睇 >追live
最近睇完元朗單野就好似覺醒左 開始主動留意時事
仲聽埋政府D錄音機新聞會(雖然聽到訓左)
有次佢見到我D瘀傷 話我咁弱 都係快D移民安全d
我心諗 走左點cow你

下次趁佢訓著幫佢雀仔按摩

絲打令多一個人關注件事
功德無量

問定先 訓著左都有感覺????
不過我知佢攰 佢一訓我都唔捨得郁

灌輸緊本土意識
common friend就同佢普及d 新彊點樣監控

我驚嚇死佢 一訓醒見到我非禮佢

可能馬上開波

佢仲係青....................

你lead住佢囉

諗得通就好
其實做人做得耐慢慢覺得乜嘢嘢都有佢嘅道理
多啲用邏輯去理解個人就會平靜好多
鑽牛角尖真係好蠢（當然我都蠢過好耐）

係呢D經歷令我成為我 雖然有D玄
話唔定無經歷過呢D野 我都唔會鍾意佢 哈哈~
有時純粹用理性去睇 會計較太多得失
但變成觀察自己咁就會輕鬆好多
同要好好處理自己既情緒 唔好比佢地積落黎暗暗影響自己~
真係蠢過鑽過先識得行番出黎~

會比你按摩都已經得米...

咪又係咁無咩改變
最近有個女仔想溝但係唔識點搞
年齡差兩三歲，但係我就做緊嘢，佢就讀緊書，好似無從下手咁

門檻係對介意嘅人嚟講或者話對我嚟講係唶
見你同佢講咗佢又無唔理你仲肯比你按摩應該都搞掂啦
比人按摩其實唔係真係咁舒服，尤其係女仔無乜力搞到好痕，唔好以為咁爽肯比你按得都唔會討厭你

直接約出黎date

但除左咁都無再進一步了

約下佢去睇戲食飯瞭解下先啦～～

岩岩先同佢打完邊爐 哈哈
話說呢個ac比我同佢既common friend發現左
搞到我而家覆都覺得好老尷
佢成日嫌我唔夠大力但又叫我繼續按
希望真係好既signal

我地幫你設計下都得bo

我都想呀，不過每次見都係興趣班嗰類一班fd，好少機會單獨講到嘢，平時又無傾wtsapp

驚唔驚騎劫咗你個post同埋怕好似你咁比common fd發現
tg？

咁首先爭取單獨傾計先
點都要有基本交流吧

唔緊要既 加佢ig個d睇下先啦
瞭解下佢平時鍾意做咩先

唔驚呀~ 放心騎劫 哈哈
我貼文宣圖貼到自爆 想唔認都唔得
你唔自爆我諗都無事既
同放上黎大家幫你集思廣益嘛

update下先
尋晚同A0食飯個陣 佢個樣神神秘秘咁叫我估佢有無dl lihkg app
我之前叫佢dl當睇新聞 咁就估佢有
A0就話錯啦佢靜係用網頁版 我:
搭巴士一齊走個陣
我同佢講最近比朋友N發現我真身ac
但死都無講我開咩post
後尾佢見我陰陰嘴笑 估到我D post講佢 佢吱我都忍住無講
我話: 好想知呀? 比我啜啖就話你知
跟住佢指一指自己塊面 話最多錫呢道
我呆左估唔到 無第一反應錫落去
而家好後悔

我估仲未friendzone me

明顯得米啦，仲諗

好sweet
快啲係埋一齊啦